邊隻雪條最好食？？？

明治 有隻紅豆幾好食
仲有無其他推薦？

我鍾意紅豆冰，但而家7-11 唔賣了

牛奶樂 童年回憶

紅豆樂

Jersey milk ice bar